{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월브릭하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットの入室は禁止され、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されるため、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはIPTVやWiFi、屋外テラス利用、客室禁煙、バーベキュー場、室内ザイグル利用などがあります。 カフェカフェも利用可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対しては追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失にはお客様が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などの直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式の料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVやWiFi、屋外テラス利用、客室禁煙、バーベキュー場、室内ザイグル利用などがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェカフェは利用できますか？",
            "answer": "カフェカフェも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 409
    }
}